{
    "Notification": "通知书",
    "See more": "查看更多",
    "No notifications yet": "还没有通知",
    "Upgrade Package": "升级包",
    "Home": "首页",
    "Profile": "形象",
    "Billing": "账单",
    "Payments": "付款方式",
    "Log Out": "登出",
    "Features": "特点",
    "About Us": "关于我们",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Sign In": "登录",
    "Register": "注册",
    "dashboard": "仪表板",
    "Imprint": "版本说明",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "terms_and_conditions": "条款和条件",
    "License Agreement": "许可证协议",
    "FAQs": "常见问题",
    "Legal": "法律",
    "With Email Marketing You Can": "通过电子邮件营销，你可以",
    "What People Say About Us": "人们对我们的评价",
    "Ready To Get Started?": "准备好开始了吗？",
    "Go for it": "去吧",
    "Analytics Of Your Campaign": "分析你的活动",
    "Profile Created Please verify email and log in using the same credentials": "档案已创建!请验证电子邮件并使用相同的凭证登录。",
    "Play Demo": "播放演示",
    "get_started_now": "现在就开始吧。",
    "It’s Free": "免费的",
    "Useful Links": "实用链接",
    "Pricing": "定价",
    "Contact": "联系我们",
    "Full Name": "全名",
    "Select Country": "选择国家",
    "Email": "电子邮件",
    "Password": "密码",
    "Verify Password": "验证密码",
    "I agree to the": "我同意",
    "Sign Up For Free": "免费注册",
    "Get In Touch": "取得联系",
    "Name": "命名",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Subject": "主题",
    "Send Message": "发送信息",
    "Address": "地址",
    "Phone": "电话",
    "Website": "网站",
    "Frequently Asked Questions": "常见问题",
    "Get Started": "开始吧",
    "See it Yourself": "亲眼目睹",
    "Try Now": "现在尝试",
    "Site image": "网站图片",
    "Choose The Right Plan For Your Campaign": "为你的活动选择正确的计划",
    "Recommended": "建议",
    "Per Month, Billed Yearly": "按月，按年计费",
    "Get A Free Quote": "获取免费报价",
    "Learn More": "了解更多",
    "Total Campaigns Sent": "运动总数 分",
    "Total Campaigns": "运动总数",
    "Average Open Rate": "平均打开率",
    "Average Click Rate": "平均点击率",
    "Recent Email campaigns": "最近的电子邮件活动",
    "Status": "状况",
    "Select Status": "选择状态",
    "Date Created": "创建日期",
    "Campaign Name": "活动名称",
    "Immidiate": "立即行动",
    "eg Campaign name": "例如：活动名称",
    "Apply": "申请",
    "Reset": "复位",
    "Sr.": "身份",
    "Opens": "开幕",
    "Open": "开放式",
    "Clicks": "点击率",
    "Click": "点击",
    "Clicked": "点击了",
    "Clicked At": "点击此处",
    "Clicked Link": "点击链接",
    "Last Modified": "最后修改",
    "Sending Type": "发送类型",
    "Action": "行动",
    "Empty": "空的",
    "Scheduled": "预定的",
    "Recursive": "递归",
    "Not Selected": "未选择",
    "Stopped": "已停止",
    "View": "查看",
    "No Campaigns Found": "没有发现运动",
    "Split By": "分割方式",
    "Mail Content": "邮件内容",
    "Recent SMS Campaigns": "最近的短信活动",
    "No SMS Campaigns Found": "没有发现短信营销活动",
    "Contacts Name": "联系人姓名",
    "Mobile no.": "手机号码",
    "Mailing List": "邮件列表",
    "No Contacts Found": "没有找到联系人",
    "Report Summary": "报告摘要",
    "Recipient Activities": "受援国活动",
    "Click Activities": "点击活动",
    "Bounces and Auto-replies": "弹出和自动回复",
    "Social stats": "社会统计",
    "type_or_paste_url": "输入或粘贴回调URL并按回车键",
    "Your Api has been updated successfully!": "您的Api已经成功更新!",
    "Your Api Key has been Refreshed!": "您的Api密钥已被刷新!",
    "Your Api Token has been Refreshed!": "您的Api令牌已被刷新!",
    "APIs": "API(应用程式介面)",
    "Download Documentation": "下载文件",
    "Callback Urls": "回调Url",
    "Secret Key": "秘密钥匙",
    "Api Token": "Api令牌",
    "Active": "活跃",
    "Disabled": "失能",
    "Update": "更新",
    "Back": "溯源",
    "Hello, world! This is a toast message.": "你好，世界!这是一个祝酒词。",
    "Signin": "签名",
    "You Email Address has been verified": "您的电子邮件地址已被核实。",
    "There was a problem verifying your email address.": "核实您的电子邮件地址时出现了问题。",
    "Please try again or contact our support team.": "请再试一次或联系我们的支持团队。",
    "Reset Password Token not found.": "未找到重置密码令牌。",
    "This field is required.": "此栏为必填项。",
    "OK": "认可",
    "Email not found or Token Expired.": "未找到电子邮件或令牌过期。",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Submit": "提交",
    "Reset Password instructions has been sent to your account!": "重置密码的指示已经发送到您的账户中!",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Update Profile": "更新资料",
    "Upload Image": "上传图片",
    "Choose File": "选择文件",
    "City": "城市",
    "Street": "街道",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Change password": "更改密码",
    "Old Password": "旧密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Back to Home": "返回首页",
    "not found": "未找到",
    "oops!": "哎呀!",
    "add later": "后加",
    "Your Contacts have been added successfully!": "您的联系人已被成功添加!",
    "Please Upgrade Your Package to Add more Contacts": "请升级您的套餐",
    "Your Contacts have been imported successfully!": "您的联系人已被成功导入!",
    "Bulk upload Multiple Contacts": "批量上传多个联系人",
    "Import Contacts": "输入联系人",
    "Map fields": "地图领域",
    "Please note that the data will not be inserted if the fields are not mapped properly": "请注意，如果字段没有被正确映射，数据将不会被插入。",
    "Contacts will be added in accordance to the package limitations, and extra rows will be ignored.": "联系人将根据包的限制被添加，额外的行将被忽略。",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓氏",
    "For SMS": "对于短信",
    "For Email": "用于电子邮件",
    "Number": "数量",
    "Import data": "进口数据",
    "Download Sample": "下载样本",
    "Instructions": "说明",
    "Add Multiple Contacts": "添加多个联系人",
    "Phone Number": "电话",
    "For": "对于",
    "SMS": "短信",
    "Add Another Contact": "添加另一个联系人",
    "Add Contact to Mailing List": "添加联系人到邮件列表",
    "Add": "添加",
    "Select Mailing List": "选择邮件列表",
    "Your Contacts have been deleted successfully!": "您的联系人已被成功删除!",
    "Your Contact have been deleted successfully!": "您的联系人已被成功删除!",
    "Your Contacts have been updated successfully!": "您的联系人已被成功更新!",
    "Selected contacts have been added to Mailing list successfully!": "选定的联系人已被成功添加到邮件列表中!",
    "All Contacts": "所有联系人",
    "Add New": "添加新的",
    "Single Contact": "单一接触",
    "Multiple Contacts": "多个联系人",
    "Total Contacts": "联系总数",
    "Subscribed": "订阅了",
    "new contacts": "新联系人",
    "deleted": "删除",
    "Contact Name": "联系人姓名",
    "e.g. Sam (without space)": "例如：山姆（不含空格）",
    "Contact Number": "联系电话",
    "Bulk Action": "大量行动",
    "Add to group": "添加到组",
    "Are you sure you want to delete Contact?": "你确定要删除联系人吗？",
    "Yes": "是",
    "Cancel": "取消",
    "Are you sure you want to delete ALL selected Contacts?": "你确定你要删除所有选定的联系人吗？",
    "Edit Multiple Contacts": "编辑多个联系人",
    "Enter phone number": "输入电话号码",
    "Add Contacts to Mailing List": "添加联系人到邮件列表",
    "Your Contact has been added successfully!": "您的联系人已被成功添加!",
    "Add Contact": "添加联系人",
    "Your Contact has been updated successfully!": "您的联系人已被成功更新!",
    "View / Edit Contact": "查看/编辑联系人",
    "Your Mailing list has been deleted successfully!": "您的邮件列表已被成功删除!",
    "Mailing Lists": "邮件列表",
    "Create List": "创建列表",
    "Total Lists": "名单总数",
    "New Lists": "新名单",
    "Mailing List Name": "邮件列表名称",
    "Actions": "行动",
    "Edit": "编辑",
    "Contacts List": "联系人列表",
    "Delete": "删除",
    "No Mailing Lists Found": "没有发现邮件列表",
    "Are you sure you want to delete Mailing List?": "你确定要删除邮件列表吗？",
    "Your Mailing list has been created successfully!": "您的邮件列表已成功创建!",
    "Your Mailing list has been updated successfully!": "您的邮件列表已被成功更新!",
    "Create Mailing List": "创建邮件列表",
    "What do you know about them?": "你对他们了解多少？",
    "Import/Add new Contacts": "导入/添加新的联系人",
    "Create": "创建",
    "Add Contacts to This Mailing List": "添加联系人到该邮件列表",
    "Select all Visible": "选择所有可见的",
    "Search Contact Name": "搜索联系人姓名",
    "Close": "关闭",
    "Your Contact has been deleted successfully!": "您的联系人已被成功删除!",
    "Your Contacts is removed from Mailing list successfully!": "您的联系人已成功从邮件列表中删除!",
    "If you click yes, It will be permanently deleted from your contacts": "如果你点击是，它将从你的联系人中被永久删除",
    "You are subscribed": "您已被订阅",
    "Thank you for Subscribing.": "谢谢你的订阅。你将不断收到来自你所订阅的用户的相关邮件。",
    "You are Unsubscribed": "您已取消订阅",
    "We are sad to see you go.": "我们很难过看到你离开。",
    "January": "一月",
    "February": "2月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May": "5月",
    "June": "6月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "9月",
    "October": "10月",
    "November": "11月",
    "December": "12月",
    "No campaigns found": "没有发现任何运动",
    "Add Camapaign": "添加Camapaign",
    "Email Campaigns": "电子邮件营销活动",
    "SMS Campaigns": "短信活动",
    "Sending Rate": "发送率",
    "Split": "分割",
    "Total Subscribers": "订阅者总数",
    "Total Unsubscribers": "取消订阅者总数",
    "add contact": "添加联系人",
    "add templates": "添加模板",
    "add mailing list": "添加邮件列表",
    "add email campaign": "添加电子邮件活动",
    "add sms campaign": "添加短信活动",
    "Send Split Testing Email campaign": "发送拆分测试电子邮件活动",
    "atleast_one_required": "至少有一个字段是必需的。",
    "Your campaign has been Sent successfully!": "您的活动已成功发送!",
    "Your campaign has been updated successfully!": "您的活动已成功更新!",
    "Please Upgrade Your Package to Send Campaign to more Contacts": "请升级您的套餐",
    "Create Email Campaign": "创建电子邮件活动",
    "Subject Line": "主题词",
    "eg Email Subject": "例如：电子邮件主题",
    "Sender Name": "发件人姓名",
    "Opened by": "开幕式由",
    "Total Opens": "开放总数",
    "Reply to Address": "回复地址",
    "Contact Details": "联系细节",
    "Add Contacts": "添加联系人",
    "Contact(s) Added": "添加联系人",
    "Contact Lists": "联系名单",
    "unselect_to_clear": "取消选择所有列表以清除被排除的联系人列表。",
    "Exclude Contacts": "排除联系人",
    "contacts_excluded": "不包括的联系人",
    "Select Template": "选择模板",
    "Create Templates": "创建模板",
    "Send Campaign": "发送活动",
    "Immediately": "立即行动",
    "Schedule Once": "安排一次",
    "Recursively": "递归",
    "Set the Recursion Cycle": "设置递归周期",
    "Weekly": "每周",
    "Monthly": "月度",
    "month": "月",
    "Yearly": "每年一次",
    "year": "年",
    "annually": "每年",
    "Select Month": "选择月份",
    "Select Day of Month": "选择月份的日期",
    "Select Date": "选择日期",
    "Select Day of Week": "选择一周中的一天",
    "Select Day": "选择日期",
    "No of Time": "时间编号",
    "Test Live": "现场测试",
    "Send": "发送",
    "selected lists": "精选名单",
    "Exclude/Update": "排除/更新",
    "Add Contacts to This Campaign": "向此活动添加联系人",
    "Your Campaign has been deleted successfully!": "您的活动已被成功删除!",
    "Your Campaign has been Stoped successfully!": "您的活动已被成功停止!",
    "Email campaigns": "电子邮件宣传",
    "Create a Campaign": "创建一个运动",
    "Total": "共计",
    "sent": "发送",
    "scheduled": "预定",
    "recursive": "递归",
    "draft": "稿件",
    "Link Clicks": "链接点击率",
    "Open Rate": "打开率",
    "Are you sure you want to delete Campaign?": "你确定你要删除运动吗？",
    "Times To Send": "发送时间",
    "Times Sent": "发送的时间",
    "Sends remaining": "发出剩余的",
    "Stopped at": "停在了",
    "Initiated at": "发起于",
    "Processed at": "加工于",
    "History": "历史",
    "Contacts selected": "选择的联系人",
    "Successfully Sent": "已成功发送",
    "Sending Fails": "发送失败",
    "Date Sent": "发送日期",
    "Delivered": "已送达",
    "Bounces": "弹跳",
    "Failed": "失败",
    "Campaign Data": "活动数据",
    "Total Emails Sent": "发送的电子邮件总数",
    "% Delivered": "交付的百分比",
    "Contacts": "联系我们",
    "Unique Opens": "独特的开放",
    "Unique Clicks": "独特的点击率",
    "Unopened": "未开封",
    "Opened": "已开放",
    "Campaign Reach": "活动范围",
    "Total Reach": "总覆盖率",
    "Views": "观点",
    "Opens by Time": "按时间打开",
    "Subject and Sender details": "主题和发件人详情",
    "Sender Address": "发件人地址",
    "Reply-to Address": "回复地址",
    "Created on": "创建于",
    "Sent on": "发送日期",
    "Sent": "发送",
    "Sending": "发送",
    "Unsubscribes": "取消订阅",
    "Search": "搜索",
    "Contact Email": "联系电子邮件",
    "Your template has been updated successfully!": "您的模板已成功更新",
    "Your template has been created successfully!": "您的模板已成功创建",
    "Create Template": "创建模板",
    "On sending campaign, following keywords with double curly brackets": "在发送活动中，以下关键词带有双大括号",
    "will be replaced by their values": "将被它们的值所取代",
    "name": "名称",
    "Contacts full name": "联系人的全名",
    "Template Name": "模板名称",
    "Message": "留言",
    "You have No templates Yet": "你还没有模板",
    "SMS Templates": "短信模板",
    "Add New Template": "添加新模板",
    "Are you sure you want to delete Email Template?": "你确定你要删除电子邮件模板吗？",
    "Are you sure you want to delete SMS Template?": "你确定要删除短信模板吗？",
    "Import Existing Template": "导入现有的模板",
    "e.g": "例如",
    "HTML": "HTML",
    "Please wait...": "请等待...",
    "LOGIN TO YOUR ACCOUNT!": "登录到您的账户!",
    "Login with facebook": "用Facebook登录",
    "Login with twitter": "用twitter登录",
    "Login with google": "用谷歌登录",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "sign in": "签到",
    "New User?": "新用户？",
    "Have an Account?": "有一个账户吗？",
    "Sign Up.": "报名参加。",
    "Sign Up": "注册",
    "Sign In.": "签到。",
    "Or": "或",
    "Subscriber Lists": "订阅者名单",
    "Manage Mailing Lists": "管理邮件列表",
    "Campaigns": "宣传活动",
    "Split Testing": "分割测试",
    "My Templates": "我的模板",
    "Email Templates": "电子邮件模板",
    "Design Template": "设计模板",
    "Import HTML Template": "导入HTML模板",
    "Analytics & Reports": "分析与报告",
    "Notifications": "通知",
    "You have No notification yet": "您还没有收到通知",
    "Are you sure you want to unsubscribe this package?": "你确定要退订这个包裹吗？",
    "Yes, Unsubscribe!": "是的，取消订阅!",
    "Current Plan": "目前的计划",
    "Unsubscribing": "取消订阅",
    "trial will expire": "试用将到期",
    "plan_has_expired": "计划已过期",
    "cancel subscription": "取消订阅",
    "trial_has_expired": "试用已过期。",
    "billing_will_expire": "账单将在以下日期到期",
    "PACKAGE PRICING STRUCTURES": "套餐定价结构",
    "save_invoice": "保存发票",
    "Confirm Your Order": "确认您的订单",
    "Voucher Code": "优惠券代码",
    "Clear payments First": "首先清算付款",
    "Discount": "折扣",
    "Payment Methods": "付款方式",
    "checkout": "结账",
    "proceed": "继续",
    "HaveVoucher": "有一个优惠券代码？点击下面的按钮来应用优惠券代码。",
    "Please upgrade your plan to get more features.": "请升级你的计划以获得更多的功能。",
    "Total SMS Sent": "发送的短信总数",
    "New Emails Sent": "发送的新邮件",
    "New SMS Sent": "发出的新短信",
    "Emails Price": "电子邮件 价格",
    "SMS Price": "短信价格",
    "New Contacts Created": "创建的新联系人",
    "Contacts Price": "联系价格",
    "Total Emails available": "可用的电子邮件总数",
    "Total SMS available": "可用短信总数",
    "Payment failed. Please try upgrading the package and payment again.": "付款失败。请重新尝试升级包装和付款。",
    "Payment Expired. Please try upgrading the package and payment again.": "付款过期。请重新尝试升级包装和付款。",
    "Payment Cancelled": "取消的付款",
    "The amount has been refunded!": "该金额已被退还!",
    "The amount was charged back": "该金额被扣回",
    "Processing Payment": "处理付款",
    "Processing your request": "处理您的请求",
    "Payment Date": "付款日期",
    "Paid Amount": "已付金额",
    "VAT Amount": "增值税金额",
    "VAT": "增值税",
    "Amount": "数量",
    "Package": "包装",
    "Charging for emails": "收取电子邮件的费用",
    "Price for emails charged": "收费的电子邮件的价格",
    "Charging for sms": "收取短信费用",
    "Price for sms charged": "收取短信的价格",
    "Charging for contacts": "为联系人充电",
    "Price for contacts charged": "收费的联系人的价格",
    "Chargeback": "扣款",
    "Refunded": "资助",
    "Cancelled": "取消了",
    "Expired": "过期",
    "expired": "过期",
    "Paid": "付费",
    "In-process": "正在进行中",
    "Package Name": "包装名称",
    "first": "首先",
    "previous": "以前的",
    "next": "下一个",
    "last": "最后一次",
    "showing from :": "显示从:",
    " to ": "至",
    " of ": "的",
    " entries": "条目",
    "Subscribers List": "订阅者名单",
    "CREATE YOUR ACCOUNT!": "创建您的账户!",
    "Country": "国家",
    "Package Updated Successfully!": "包成功更新!",
    "Voucher has been applied!": "代金券已被应用!",
    "Voucher cannot be empty": "凭证不能为空",
    "type_or_paste_number": "输入或粘贴数字并按 \"Enter \"键",
    "has already been added.": "已经被添加。",
    "is not a valid email address.": "不是一个有效的电子邮件地址。",
    "is not a valid number.": "不是一个有效的数字。",
    "Edit SMS Campaign": "编辑短信活动",
    "Sender Mobile no.": "发件人手机号码",
    "Select SMS Template": "选择短信模板",
    "SMS Text": "短信文本",
    "e.g. Message here": "例如：这里的信息",
    "Delivered on": "交付日期",
    "Sender Number": "发件人号码",
    "Massage and Sender details": "按摩和发送者的详细信息",
    "type_or_paste_email": "输入或粘贴电子邮件地址并按下 \"Enter \"键",
    "Split Report": "分割报告",
    "Sender Email Address": "发件人电子邮件地址",
    "Split Test Parameters": "分离测试参数",
    "Email Content": "电子邮件内容",
    "Subject Plan A": "主题计划A",
    "eg Email Subject one": "例如：电子邮件主题一",
    "Subject Plan B": "主题计划B",
    "eg Email Subject two": "例如：电子邮件主题二",
    "Content Plan A": "内容计划A",
    "Select Template one": "Select Template one",
    "Content Plan B": "内容计划B",
    "Select Sizes of Test Group": "选择测试组的大小",
    "next payment due": "下次付款到期",
    "backend_start": "后台_开始",
    "required": "此栏为必填项。",
    "min_8": "该字段不得少于8个字符。",
    "max_30": "这个字段不得超过30个字符。",
    "max_35": "这个字段不得超过35个字符。",
    "max_65": "这个字段不得超过65个字符。",
    "max_50": "这个字段不得超过50个字符。",
    "max_250": "这个字段不得超过250个字符。",
    "valid_email": "这个字段必须包含一个有效的电子邮件地址。",
    "number_regex": "该号码必须包含( +国家代码电话号码 )。",
    "number_invalid": "无效号码。",
    "invalid_data": "给出的数据是无效的。",
    "email_taken": "电子邮件已被占用。",
    "password_regex": "密码必须至少有8个字符，并且必须至少包含：1个大写字母，1个小写字母和1个数字。",
    "password_same": "确认密码必须是相同的!",
    "agree_terms": "你必须同意条款和条件。",
    "select_one_split": "你必须至少选择一个选项才能继续。",
    "verification_link_sent": "一个验证链接已经发送到你的电子邮件帐户。请检查您的垃圾邮件文件夹，以防邮件被错误地识别。",
    "unable_to_verify": "哦，出了点问题。无法验证您的账户。",
    "unable_to_verify_google": "哎呀，出了点差错。无法验证你不是机器人。",
    "invalid_credentials": "无效的电子邮件或密码!",
    "account_disabled": "帐户已被禁用。请与支持部门联系!",
    "verify_email": "请验证账户的电子邮件地址。",
    "account_deleted": "帐户已删除，请联系管理员。",
    "logged_out": "已成功登出。",
    "password_updated": "密码已被成功更新。",
    "incorrect_password": "密码不正确。",
    "incorrect_zipcode": "邮政编码不正确。",
    "zipcode_regex": "邮编应该是一个4或5位数的数字。",
    "image_only": "只允许上传图片。",
    "profile_updated": "资料已成功更新。",
    "resend_verification_message": "验证信息已发送。",
    "user_not_found": "未找到用户。",
    "account_unverified": "您的账户已被锁定。请与支持部门联系!",
    "login_success": "登录成功!",
    "account_created": "您的账户已成功创建!",
    "test_campaign_sent": "测试活动成功发送!",
    "template_created": "模板已成功创建!",
    "template_updated": "模板已成功更新!",
    "template_deleted": "模板已被成功删除!",
    "add_contacts": "添加更多的联系人。",
    "add_emails": "添加电子邮件。",
    "add_min_one_contact": "未找到或排除的联系人",
    "add_min_two_contacts": "至少需要2封电子邮件来做分割测试。",
    "package_unpaid": "包裹没有支付!",
    "deactivating_account": "你没有为你的数据付费。我们没有选择，只能禁用你的账户。请联系支持部门以重新激活。",
    "package_limit_ecceed_campaign": "不能发送此运动。发送此活动将超出您的套餐限制。",
    "package_limit_ecceed_contact": "不能添加联系人。添加会超过你的套餐限制。",
    "limit_exceeded": "超出限额",
    "campaign_created": "活动已成功创建!",
    "campaign_deleted": "活动已被成功删除!",
    "group_deleted": "成功删除组",
    "group_in_use": "该组正在使用中，不能被删除",
    "password_reset_link": "密码重置链接。",
    "invalid_token": "无效的重置令牌!",
    "token_expired": "代币过期了!",
    "reset_token": "重置令牌",
    "template_imported": "您的活动模板已成功导入!",
    "campaign_already_sent": "已经发送的活动，你只能在它被送达之前更新。",
    "group_added_to_campaign": "成功添加到运动中的团体",
    "error_group_added_to_campaign": "在向活动中添加群组时出现了问题",
    "group_removed_from_campaign": "成功从运动中删除的团体",
    "error_group_removed_from_campaign": "从运动中删除群组时出现了问题",
    "add_more_contacts": "添加更多联系人",
    "add_more_emails": "添加_更多邮件",
    "no_data_available_in_table": "表中无数据。",
    "unsubscribe_package_success": "包裹退订成功。",
    "mollie_verify_order_success": "支付成功。",
    "payg": "随用随付",
    "check_to_proceed": "请在上面的方框内打勾，以便继续。",
    "invoice": "发票",
    "date": "日期",
    "reference": "参考资料",
    "source_platform": "来源平台",
    "date_from": "日期从",
    "date_to": "日期至",
    "lifetime": "终身",
    "table_package": "表包",
    "description": "描述",
    "table_type": "表格类型",
    "monthly_price": "每月价格",
    "annually_price": "年度价格",
    "discount": "折扣",
    "taxes": "税收",
    "total_price": "总价",
    "net": "净值",
    "total": "共计",
    "please_use_following_communication_for_payment": "请使用以下通信方式进行支付。",
    "payment_terms": "支付条款",
    "for": "为",
    "payment_status": "支付状况",
    "paid": "付费",
    "open": "开放式",
    "pending": "待定",
    "failed": "失败",
    "canceled": "已取消",
    "refund": "退款",
    "chargeback": "扣款",
    "reseller": "经销商",
    "voucher": "购票凭证",
    "platform_website": "平台网站",
    "page": "页",
    "company_website": "公司网站",
    "vat_id": "税号",
    "tax_id": "税号",
    "iban": "IBAN",
    "code": "编码",
    "e_mail": "电子邮件",
    "bic": "bic",
    "Timezone": "时区",
    "pay_now": "现在支付",
    "free": "免费",
    "Invalid data or limit exceeded.": "添加联系人时出现了问题。无效的联系人数据或超过了套餐限制。",
    "voucher_is_not_valid": "优惠券是无效的。",
    "success": "成功",
    "Drafts": "草案",
    "Section 1": "第1节",
    "Section 2": "第二节",
    "Draft": "稿件",
    "No contacts selected": "没有选择联系人",
    "Search email address": "搜索电子邮件地址",
    "Search number": "搜索号码",
    "Select Mailing Lists": "选择邮件列表",
    "Text copied to clipboard": "复制到剪贴板的文本",
    "Bulk Upload Instructions": "批量上传说明",
    "phone_bulk_instruction": "输入电话号码，后面是国家代码，没有'+'或'-'，最多12位数字，例如：491579230199。",
    "or": "或",
    "Note": "注意事项",
    "note_bulk_instruction": "如果任何数据缺失或不符合规定的格式，该联系人将被丢弃。",
    "for_sms_bulk_instruction": "如果该联系人是用于发送短信活动。",
    "for_email_bulk_instruction": "如果该联系人是用于发送电子邮件活动。",
    "if_not_bulk_instruction": "如果不是这样的话。",
    "No of Times": "次数",
    "reply_to_number": "回复号码",
    "keyword": "关键字",
    "eg Message here": "例如：这里的信息",
    "campaign_sending_in_progress": "活动发送中",
    "campaign_sent": "发送的运动",
    "your_contact_unsubscribed": "您的联系人已退订",
    "your_contact_subscribed": "您的联系人已订阅",
    "emails_cost": "电子邮件费用",
    "sms_cost": "短信费用",
    "contacts_cost": "联系费用",
    "select_template_two": "选择模板二",
    "select_split_campaign": "选择分裂运动",
    "but_contacts_will_not_be_deleted_if_they_are_included_in_an_active_campaign": "但是，如果联系人包含在一个活跃的活动中，他们将不会被删除。",
    "template_will_not_be_deleted_if_it_is_included_in_an_active_campaign": "如果模板包含在一个活动的运动中，它将不会被删除。",
    "mailing_list_will_not_be_deleted_if_it_is_included_in_an_active_campaign": "如果邮件列表包含在一个活跃的活动中，它将不会被删除。",
    "but_a_contact_is_not_deleted_if_it_is_included_in_an_active_campaign": "但是，如果一个联系人包括在一个活跃的活动中，则不会被删除。",
    "package_payments": "套餐支付",
    "pay_as_you_go_payments": "随用随付的付款方式",
    "resend_verification_link": "重新发送验证链接",
    "price": "价格",
    "regenerate": "再生",
    "verifcation_link_has_been_sent_to_your_account": "验证链接已发送到您的账户上",
    "verification_link_has_been_sent_to_your_account": "验证链接已发送至您的账户",
    "discount_amount": "折扣金额",
    "limit_250_characters": "限制250个字符",
    "you_can_add_contacts_or_lists_or_both_to_the_campaign": "你可以在活动中添加联系人或名单，或同时添加两者",
    "report": "报告",
    "delete_row": "删除行",
    "remove": "移除",
    "import": "进口",
    "stop": "停止",
    "invalid_html": "无效的HTML",
    "empty_html": "空html",
    "advance_filters": "高级过滤器",
    "invalid_format": "无效格式",
    "you_can_either_add_individual_contacts_contact_lists_or_both_to_the_campaign": "你可以将单个联系人、联系人名单或两者都添加到运动中。",
    "characters_remaining": "剩余字符",
    "limit_is_250_characters_including_spaces": "限制为250个字符，包括空格",
    "select_timezone": "选择时区",
    "payment_source": "付款来源",
    "please_check_your_email_for_payment_process_against_package_updated_by_administrator": "请检查您的电子邮件，以了解管理员更新的付款程序。",
    "edit_sms_campaign": "编辑短信活动",
    "create_sms_campaign": "创建短信活动",
    "edit_email_campaign": "编辑电子邮件活动",
    "create_email_campaign": "创建电子邮件活动",
    "create_split_campaign": "创建分裂运动",
    "edit_split_campaign": "编辑分裂运动",
    "view_sms_campaign": "查看短信活动",
    "view_email_campaign": "查看电子邮件活动",
    "view_split_campaign": "查看分割运动",
    "mark_all_as_read": "标记全部为已读",
    "edit_template": "编辑模板",
    "your_package_has_been_updated_free_of_cost_by_the_administrator": "你的软件包已由管理员免费更新。",
    "view_email_template": "查看电子邮件模板",
    "contacts_limit": "联系限制",
    "unlimited": "无限制",
    "are_you_sure_you_want_to_stop_this_campaign": "你确定你要停止这项运动吗？",
    "save_as_draft": "保存为草稿",
    "your_campaign_has_been_saved_as_draft": "您的活动已被保存为草稿!",
    "no_groups_selected": "没有选择小组",
    "problem_logging_in": "登录问题",
    "there_was_a_problem_with_the_social_sign_in_please_try_again_in_a_short_while": "社会化登录出现了问题。请过一会儿再试。",
    "choose_the_template_that_you_would_like_to_import_and_edit": "选择你想导入和编辑的模板。",
    "Split Campaigns": "分割运动",
    "subscribe": "订阅",
    "add_html": "添加HTML",
    "no_payments_found": "没有发现付款",
    "contacts_remaining_in_package": "包装内剩余的联系人",
    "the_imported_file_will_replace_already_added_html_code": "导入的文件将取代已经添加的HTML代码。",
    "please_select_for_email_or_sms": "请选择电子邮件或短信",
    "values_are_repeating_please_make_sure_each_contact_has_unique_email_and_number": "值是重复的。请确保每个联系人都有唯一的电子邮件和号码。"
}